［jj插沙求］村屋上網plan sales請入

元朗村屋，冇光纖 而家用緊網上行8mb 交緊298一個月 合約就到期 求上網plan

村屋除左網上行仲有冇其他用到

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan